琴日全民好評，激讚，同情示威活動，唯獨連登風向：停一停，諗一諗

咩玩法？成架巴士都屌緊政府既時候，連登：停一停，唔好叫口號！

P牌，鬼

連廢老都好評示威者，有膽識，有組織，唔係柴娃娃

真係好撚多P牌打
千字文

唔係話人人好評就繼續, 要大眾支持就一步都唔可以行錯

人地都未割 連登第一時間割 都唔知做乜鳩

人人好評都唔係支持？

所以話前線唔睇連登真係冇錯
成班街坊撐場，連登：走！

你個全民好評
只是你身處戰場中央感覺

不是全城

我一直支持5大訴求。
但口號加左句革命同擲國旗，除左冇啦啦挑中共機外，對成個運動一d幫助都冇，仲冇左d中華膠票

巴士都戰場中央
公司c9都冇屌放火掉磚
你睇下連登：停止衝擊！

同意士氣好重要
但我真係睇唔到邊到全民好評
反思反省自己既不足都同樣重要
琴日好明顯有d位要諗清楚
究竟係咪一定係敵退我進
之前612已經中過一次計
比d狗夾

你咩都唔做就全部人都有票添

612你冇果一幕，林鄭會暫緩？醒下啦

返公司明明無咁大迴響
反而黑社會仲多人講

但連登突然大量自我審查果幾把燒唔到人嘅火

同溫層=全民？

尋一沿路明明有大量阿叔阿嬸媽差啲狗，上黎就變左民意逆轉，做乜9？明明屌緊放火仍然係同一班一路喺淺藍同淺黃中間遊走既人，根本無轉向到

依家同612情況完全唔同

示威者暴力升咗n咁多次級

唔係，只係希望大家保持返理性，唔好太過情緒

唔會係人人好評, 一定有人會話有火有石好暴力etc

何況開放討論 正正就係無大台特質
唔明有咩好屌

冇錯，係公司都係咁屌黑狗
冇人care火

全民好評 你係邊個時空

我覺得溫和過612

咁你同警察指鹿為馬有乜分別

俾一兩日回下氣先啦大家都攰，文宣同討論就繼續

真係on9
平行時空咁

原來你要全民同意

大量五毛左膠又係到講廢話

712衝立法會果下暴力過琴日大部分圍狗屋啦

係你條題起全民

你都幾中意搬龍門

自我感覺良好

我冇話做野要全民同意wo

中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water

全部都唔撚係上街嗰班

停一停, 諗一諗, 諗完無錯咪繼承權囉, 無衝突

公司啲藍絲，雖然會話示威者放火，不合作運動阻住，但都意識到成件事既源頭係香港政府，係林鄭，而家全港應該冇人會支持林鄭
香港加油！

睇過？

一直堅持五大訴求

咁香港都係幾多勝利球迷既 琴日動員到咁多人 俾佢地睇我地既決心 就會多人欣賞

我聽返黎 屌到仆街

理性討論
全民好評一定誇張左 但多左和理非同街坊阿姐阿叔支持係真
我現場見到好多平時廢老級都一齊睇一齊屌狗
但身邊d和理非老豆老母個輩見到火都係驚
希望可討論勇武派ge發展方向

琴日仲有兩個真人師奶話「今日真係搞到香港好亂呀」
我唔敢問佢意向 冇答佢
但呢句係真實對白

放火已經開始冇人屌
連昨日地鐵個廢老都話搞政府部門咪好囉，衝擊已經冇人屌，睇返連登我真係笑撚左

係

等緊你出手呀

左膠玩法，諗完就散埋場

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

只怪琴晚比人帶風向，搞到連登個個質疑勇武

尋日真係好撚多P牌
10個我諗都有7-8個
剩低個2-3個應該係真心 / 俾P牌影響到所以跟住講

冇錯

係劉細良個撚樣帶緊風向啊又

推

加油！

碟黎
雨革已經係

上咗街就算唔完全上前線都攰同想上tg追返啲消息
返一返嚟睇連登真係
次次都要完咗場活動 啲風向先正常返
希望出街嘅人返嚟見到唔好灰心
我哋帶返風向就得

停下反思下都唔得?
對家出招又唔理?

你試諗下 612我地目標係好鮮明架 就算用暴力抗爭既行係 你係街到會聽到有人話我地咩?咁係因為我地個陣比人個感覺係100萬人上街阻止唔到 先逼不得意咁做 但係呢家呢?至少我覺得呢家大家有d太活在自己世界 的確係有好多和理非都覺得行為激進
而且完全見唔清楚訴求點係邊到

你話連登深夜無打手真係無人信

咁宿舍搞唔搞
個人認為可以搞油塘嗰棟
反正油塘深藍 等街坊食下彈都好

收皮啦鬼，大家真係要諗清楚下一步。唔好比人帶風向

計算多啲無壞嘅

每個人都可以有唔同意見

接收下都好

唔好墮入同溫層陷阱

連登黑色三色警告

你知，我知
但係好多新人唔知

睇住佢而用梁天琦封信真係想即刻上去打佢一身
當年屌梁天琦屌得最撚大力就係佢

你要明白
割撚左嘅點會出街
所以覺得全部街坊都支持你地
係好正常
但一定唔係全民囉

有人支持就全民好評？
樓主係無視左淺黃藍和理非？

運動最後要成功，就要大家不斷調整策略，勇武和理非一齊行

各位手足加油

諗一諗唔係壞事,保持頭腦清醒都好重要

條撚屌係咁叫人唔好做呢樣、唔好講個樣
屌你呀，出面打緊仗呀
係咪又用愛同和平佔領香港呀

你咁講d 細良d打手大軍好快又出黎咬你

好似少左好多人撐差佬，大家都同意升級?

誰大誰惡誰正確

左膠還左膠 好嘅意見要聽 林鄭搞到今日呢個地步 其中一個原因咪就係自視過高 以為自己啱晒 唔聽人意見囉

老老實實 呢排日日都有大鑊嘢 文宣(無論對家黑材料定我哋嘅節目宣傳)做都做唔切 加上日日四點鐘許Sir 真係係時候停一停到和理非上場 做下文宣同民間記招 俾啲時間大家回氣同採購物資

另外我覺得要諗諗大家每次行動有咩目的 我支持打要還手 所以黃大仙呢兩日前線同街坊大戰班犬 我覺得絕對係出師有名 但係冇事冇幹去辣火頭 就會變咗無差別攻擊 冇意義嘅宣洩 會俾對家大肆宣傳 然後失民心

大家唔好話民意冇用 冇612濫暴 721恐襲 唔會有咁多市民行出嚟撐大家 呢兩單嘢到今時今日對家都係未拆掂嘅 而家日日記招打公關戰 我哋都應該冷靜部署下一步

係咩我搭地鐵d人係鬧示威者放火

以前我會同你講 連登不嬲係平行時空

但依家我會同你講好多撚柒多P牌啊

反對嗌「光復香港，時代革命」只有兩班人

點都好 都要留意番林奠既陰險招數 出黑社會 扣帽子 記者會屈示威者

天琦都叫你地要思考

日日打飛機係唔會有好處，唔討論對錯都要諗下之後點做

推
啲post仲要成千上萬正皮
睇到眼都凸

邊度全民好評

大把人屌

而且連登一向都比較清醒

重複做同一樣野冇咩用

大量三毛 不用理會

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

因為琴日出晒去，少咗啲冷氣軍師

依度大把五毛分化撚

驚佢老母個西臭咩，成班垃圾

pish

連登更重要既角色係要帶起風向，唔需要下下乘風而去，明知撞牆點解唔諗下轉唔轉彎？

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

唔好因為暫時得到大量民意支持就妄自尊大
覺得做任何事都可以
企得愈高，跌得愈痛

連登真係好撚和平

藍黃兩邊已經好似平行世界咁 好難再打民意戰
當然升級都要有策略 針對警局無問題 唔好搞到無辜居民就得啦

本身屋企全部黃 反送中反狗 仆街CCTVB一直重放 見到你地阻人返工 用遮阻地鐵門 屋企人屌哂鬼 我點兜？你教下我 淺黃和理非就唔喺自己友？我又五毛？

一停就即刻清算添啦
唔使跌

我全日在非衝突區
去過港島東，彩虹，沙田，紅磡，
搭過三程巴士，每次等侯時間係平常一陪
晚上更因為唔知巴士停駛定塞車
有一次白等半小時
又去到紅隧口先知無晒隧巴
全日，無論排隊人龍，抑或坐滿嘅車廂內
無聽過一句怨言

但連登佢為風向標 要靠大家諗清楚先行係無錯
可以講連登係帶住香港未來向前行緊

真
好多啊姐啊叔都話班後生無錯
最常聽：次次得你（狗）打人啊，你都傻嘅

慎防同溫層效應

太多人妄自尊大

驕兵必敗
唔可以自滿
就算有冇好評都需要聽正反意見去檢討

尋日有好多好評位，即一有啲失分平
我覺得我地無必要做到好似班狗咁問點解唔讚我，點解批評我
得分多過失分都要攞啲失呢位出黎講
街外人做唔到我地要做倒
如果佢地水平夠一早就唔洗靠呢場運動啦

大家係被迫成長嘅人，仲可能係細路，但無辦法，我地唔需要圍爐狂講你無做錯，唔通我地唔知道義士尋日打走左黑社會？得分嘅大家深知，留番俾文宣攞去用

下次要小心嘅我照講：
對普通路人嘅反對意見火力太大
搞紀律部隊宿舍搞倒埋其他部隊出入唔倒屋企
塞屯公有別於平時封路都會讓走被困嘅車，重點係太耐

咁你企定定唔好做等死囉

明明721 先過左兩個禮拜 就成班左膠打手出黎吹乜撚民意會逆轉
如果d 人因為呢兩日激烈少少既抗爭就轉軑唔支持抗爭者 咁呢班就係閊家鏟 根本唔值得我地付出咁大代價為佢地爭取d乜

你每一日都開咁多個post，個個post都係不斷煽動人要勇武
不如你開個教學出黎教下人點上前線又保護到自己仲好啦
俾返啲建設性既野出黎，唔好一味得個屌字

又話民意冇用

停一停係為左反攻林鄭記招姐，唔係一定話民意既
其實做乜都會有人屌，唔做都會有人屌

幾時有全民好評
屌曬示威同黑警就多

全民激讚真係睇唔出
我聽到個個都屌
我都明keep住個勢好緊要
行動要大膽要升級我真心支持

不過目標要鮮明
之前好多市民都知我地目標係反送中 係五大訴求

宜家我聽到好多話我地都唔知出黎做乜 打住示威旗號搞事
我唔想手足嘅努力俾人當做搞事

黎緊嘅行動都我地要揾返個大方向 俾人知道我地想achieve嘅野

我得最大嘅原因係因為有個明確嘅目標
唔會無差別咁洩憤

屌拿媽
民間記者會個post開成日先得四千正皮

琴晚凶群出動既洗地post
一粒鐘過萬正皮

Cls

係想自己人反省有咩不足

講到尾你就潔癖
想唔整污糟手令政府跪低

經過8.5, 大家對政府應該唔好抱任何期望,
多謝大家出汗出力,多謝愛香港既每一位.

絕對支持勇武兩個月做既事
無勇武 6.12 已經玩完
但而家勇武代價太高 都要為大家考慮下
一拉就漫長抗爭審判 呢個獨裁政權會推勇武兄弟滅亡

777講完野,警加武力再升級,尋日既TG多到,又玩熄燈又扑街坊

集中返幾樣野
1. 勇武兄弟有血有汗,而家對家再升級,仲未升到頂,我地真係要考慮好時機先出,尋日既裝,唔好慳,要盡快處理左佢,電話定位要留意
2. 盡量降低每日4點可以講既野,就算無人睇都好,要佢無主題無野可以講,另外文宣要同佢打對台做野

要做既
1. 五大訴求,我地照樣要提出,呢個係我地初心,
2. 提出查清警察濫權,元朗警黑勾結問題
3. 大家心理質素都唔會好,要盡量呢個星期平復一下,有問題搵信得過兄弟傾傾
4. 幫忙睇下身邊有無義士要救,心理上,被捕/踢保/上庭情況
5. 搞罷買,準備下次罷工
6. 集中精神,唔好犯錯,尋晚鄉黑再係北角,荃灣出動,而且呢種情況一出, 打999都無用,大家出門要小心

五大訴求

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

肅清警隊涉黑成員全部停職調查

因為呢度好明顯係行先幾步

懇請大家睇睇周保松老師呢篇「論林鄭的新論述」

三毛多啫

我建議你地唔好帶任何裝備，唔好著黑衫
落去社區，睇下一般大眾講咩
成日話帶風向帶風向，不如自己落去感受

真
好多淺黃同事屌晒兩邊
依家最開心一定係建制同正苦

要爭取勝利，就應該做野，爭取偽中立同淺藍支持，而唔係諗住尋日幾成功

唔係咩都唔做，係要做d唔會對運動成果有害冇利既野。
你唔好屌我冷氣軍司，我6月9果日已經有出，但你可以屌我和理非，因為我係企後排。

自我審查

每次都係 見到就負評上一頁

點解俾意見你 你就要講到人割蓆咁
跟本我地個個都係想令政府跪低

咁琴晚激烈抗爭完多左手足被捕之外
政府有無動搖呀

唔關全民好唔好評事
係我地自己要思考自己做緊咩
本身為左咩企出黎

我諗係搶左罷工焦點引致好多人不滿

畢竟陳日罷工都係一項歷史性全民運動

巴士都同溫層...

Push

跟本反送中就已經係挑緊中共……

不合作運動就係要令政府出黎回應 要令佢明背後目的

因為1毛要搵錢所以要千字文洗lihkg

現在係警署放火喎，咁都唔係暴力咩？

你諗下你講緊乜先？

多三毛同死差佬吖嘛

出面d師奶都講緊話 唔係政府 後生仔都唔會搞咁多野
我屌你老母 連登就咁多人帶風向

同意
尋日一朝已經見到成班中老年同少量後生鬧示威者罷工阻人，雖然佢哋可能比較難改變諗法，但都唔應該因此忽略佢哋嘅然後自high話全民支持。而且都要諗下點樣keep淺黃藍對示威者嘅支持。Be Humble!

屌 唔撚好自J住
睇住敵人做咩去安排戰略 是常識吧

Sorry 激動咗
我都理解勇武 多謝勇武付出沉重代價 屌勇武嘅全家死
自己係和理非一直默默捐錢支持 我係唔撚會割席
我只係想知 如果屋企人由淺黃變左討厭示威者
我重可以點說服佢地？有無教學
聽住屋企人屌示威者好難受
如果互屌一定無共識
見住林奠打悲情牌 好撚心痛

連我老母對放火都唔屌

你身邊無人care，唔代表我身邊無

先睇下大家反應先，在任何事前，我地係需要民意支持

，無既個運動都支持唔到

而家個勢似幾好
但係身邊好多港女friend開始厭倦日日打交
休息吓，畀啲人沉澱吓，消化吓先
我哋唔係淨係要connect啲老人，更加要connect白領OL呀

不過叫人唔好影相嗰時有禮貌啲係好嘅
大頭另計

我覺得

打贏黑社會啵
警察都做唔到既野，香港戰士做到

仲唔贏盡全港市民掌聲

啲post真係好鬼

我老母和理非
話覺得唔好

咁反送中係挑戰中共同港共合作既一種政策。
而唔係挑戰中共既體系。
我知道我點講，你地都有自己覺得認為岩果套，我唔反對你地做認為自己岩既事。
但我真心想你地諗多d，自己準備做一樣某樣野（例如擲國旗落海），會唔會損害到個運動既進行；如果唔做呢樣，個運動成果會唔會都一樣。

連登平衡世界黎
我睇到地鐵同街一堆人屌阻人返工放工

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推

有 好簡單
政府唔回應 溫和示威又唔聽
咪搞到後生仔愈黎愈激 d後生都唔想 好撚慘

唔該以後做乜野都抱住哩個概念

自我檢討係好事

係咪on9
你個世界得得巴士啊叔 office 師奶
有諗過專業人士咩睇法？
有諗過和理非咩睇法？

會唔會跌左入同溫層陷阱？

你邊到睇到全民
你個全民點定義

全民都話好亂比較多

雖然我唔想講
但噚日真係 中計啦，失晒焦

笑死

果班根本就係五毛帶風向

係，我地唔可以覺得有人支持就上哂頭，要拉攏埋唔支持我地既人

林鄭而家係同我地玩緊選舉遊戲，分化緊意志薄弱既人，令我地變小眾

短期、緊急一定係以武制暴，長期先係對政府或另謀對策

On9三毛五毛
我屌晒你地老母
永不割蓆呀屌

邊個叫停，邊個就係鬼

其實你諗野可唔可以唔好斯咁偏激？

大佬，你夠竟有無睇過天崎講過乜？

屌打小陣飛機啦

日日拎612來打飛機
驕兵必敗

係老人家

你有咩根據全城都讚？唔好自high
事實係，個運動已經出左嚴重問題。

平衡時空？

連登一向醒過大眾

打得太密的確唔好, 義士們都要休息架

公道啲講，你朝早有冇入過車站
好多返工中年港豬係咁發火
當然可以唔理依班人，但要吸納中間派(騎牆派)係唔可以太影響佢哋利益

P牌

我地用緊嘅Social media只會顯示自己prefer睇嘅嘢，所以好容易以為所有人都向住自己嗰邊
但我身邊唔少淺黄都因為行動升級而慢慢變藍依場運動爭取民意最重要，唔好因小失大，中左敵人圈套啊
再者，停一停諗一諗點都無壞

Yes.social media最最最同溫層

全民屌黑警係因咩事
因前線被打/催淚彈/子彈？
係721，打少陣飛機喇

自我感覺良好

你柒夠未

聽到個中立廢老講
真係幾多人 區區都有
唔係你三幾千人就做到

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

嗰個熱門po，噚晚後尾有巴打起咗個樓主底，即刻明晒咩事。見到任何衝突都想壓制，連儂牆 (嗱，真心極和理非，14年嗰轉呢味嘢係畀勇武屌)畀人搞，條友就叫人唔好再做連儂牆；硬食十三拳事件出現，條友就叫人「算啦算啦」。忽然間呢種人就變「智者」，未必無道理嘅—好有「智慧」咁吹風播毒吖嘛。

身為SSP街坊，噚晚響荔枝角道、欽州街、桂林街，一路到後尾長沙灣道、高登黃金都走勻晒，睇到晒街坊民情轉變。簡單講就係，街坊一食gas，咩藍底都至少洗走大半。咁樣未必叫「全民好評」嘅當然，但至少唔係帶風向班人講嗰種走向。

尋日啲post真係睇到嚇親
去到而家呢個局面先割？
冷氣軍師對唔對得住前線

全民？
琴日係要罷工，俾經濟壓力政府啊
而家所有討論去晒示威活動，咁罷工來做咩？

認真 老豆係大中華膠+和理非，經過左POPO一連串行為之後 開始變黃絲
琴晚火單野佢都冇意見，淨係大大力屌POPO

其實人係會隨時勢，環境進化的

唔好掛住睇同溫層意見 要睇埋各方既意見睇法

玩石仔玩到依家重手震, 我隻手夠污糟未?

你點樣見到人人好評？
你訪問過全世界？

好明顯有網軍帶緊風向啦

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

大家要停一停,諗一諗
諗定下一步可以點做

明明天水圍啲街坊屌到黑警仆街
連登就成班鬼post

聽到呢一句喊左
尋晚成日睇過風向都係踩
不停留言幫口
但心好酸
多謝你

無人割蓆呀
但都要自己檢討+反省
好多人人地一提意見就話人割蓆三毛分化
我係唔會琴日d升級衝突割蓆
但宜家就係做到咁政府都唔理
仲要d狗開始扮放軟手腳 營造到我地周圍製造混亂 好多手足仲要俾人拉左
我地係要睇下有咩可以改善 唔好自high 驕兵必敗

全民好評??????????????????????
連登全民唔代表社會全民 而且連登都唔係一致好評啦

唔好固步自封啦。天琦講過, 我地而家每一行步, 一定要
拉攏唔支持既人去番我地呢邊, 但問心講, 尋日邊D 行動
係做到呢D 成效。

天琦都有提醒啦
提下都割呀？

我個鬼佬腦細都讚well organised

坦白講我尋日係沙田見到幾多啊婆（真阿婆，起碼80歲）
係瀝源禾輋等巴士返馬鞍山/穗禾苑，前面封左路唔知一直係到等
叫佢唔使等佢地完全冇曬方向，唔知點算，不過都冇屌
老實講尋日大家都明
但成日搞真係會影響好多普通人，到時就真係太遲

唔好意思真心想知
全民好評呢個結論係點得黎既？
虛心一問 thanks

溫馨提示：小心跌落同溫層

剩係檢討下 琴日做法明明就係注定會發生既事

反送中 搞左2個月 仲真係單純反送中咩
又引爆埋大媽 走私黑社會問題
明顯已變成反港共行動

換口號問題不大，直接五大訴求，缺一不可就得。

但係班3毛係度話邊個鬼，太暴力等等真係好on9

吓？

冇錯
唔可以成個運動得一種玩法
寧願幾個玩法不停loop
過兩個禮拜再突襲狗屋
啲車

停一停，諗一諗=割蓆

暫時轉一轉玩法好d

呢幾日係升級得太快

其實咁有兩方面：
1. 係有五有鬼
2. 想進步就檢討

面對現實啦ching我和理非 覺得圍狗屋點火無問題 唔好搞到平民就得 但你同我講出面個個贊成？我自己都老實唔明咁做對成場運動有咩用 d中間派點諗唔使講下話

唔係話要satisfy曬咁多人 但千祈唔好活係同溫層 就連藍絲土共講咩大家都會留意下啦 連登尋日係多五毛推post但唔少係同路人真心覺得要傾下之後應該點行 又唔好太敏感俾d五毛影響覺得係割蓆 行到呢到真·手足絕對唔會咁做 之後有咩行動大家商討過嘅一定全部支持

我都覺 呢個時間叫停超鬼 等9月？

push

同埋屌前線嘅人，你地真係好仆街
你要唸下，今時今日來到呢個地步，真係靠612班前線爭取翻來。
人地武力升級，就開始割蓆，話人地唔好。你冇嘢啊？
一直都有講，和理非和勇武係缺一不可，我地做法唔同，但不應該割蓆，指責對方

絕不分化
更不割蓆
請大家記住呢8個字！！！

TG都好多鬼
謹記每人都係自己嘅大台！憑良心而行動！

我唔想講咁多，
我只係想話
中左咩計？

到到都有好多街坊落街，雖然冇企上前線，但都企喺後面齊心屌狗

從來冇人叫過你停手 係叫你冷靜d

叫你唔好咁情緒化 傷及無辜 就俾人話分化 割蓆

琴日荃灣都好多人支持

我無野講

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

唔只p牌
屌一出面打緊仗
個個捱緊彈捱緊棍爆晒頭喊晒
一上連登啲鬧抗爭者嘅post過萬正皮
咩料？？？？
唔落場都算 可唔可以唔好咁易俾人帶風向？？
求下大家清醒啲喇

係有前線情緒難啲自控
但你諗下又俾人打又俾人兇 又要警覺邊啲係鬼
用武又要用腦
係人都痴線
但可唔可以唔好講到前線濫權濫暴？？？

唔好咁易俾人帶風向
唔好亂俾正皮

深夜 p牌帶一早熱門post風向

就算好評係咪都應該反思同檢討每次行動？
例如點樣保護好手足，唔好咁易比人拉？
點樣再撚狗撚得再出神入化？點樣be water得好d?
勝不驕 敗不餒呀！
策略上係需要無時無刻都要調整
比狗捉到路點玩 我地就會攬炒
唔好再互屌 理性討論
不分化 不割蓆 不篤灰 係解釋返大家既睇法再作取捨

仲有好多負能量撚

連登不嬲係反社會人格

點解我屌下人就比你講到屌人割蓆咁
彈返句野比你

咁錯乜撚
掟石冇錯放火打黑社會有錯咁？

公道講句，全民支持／好評就一定唔會，始終有部分人真係會受到影響而對示威者嘅行為開始變得抗拒／不認同，我同意係要想辦法獲得呢部分人既支持，但因為呢部分人就不停指點勇武派同示威活動呢樣唔得果樣唔好係咪唔應該呢？

我覺得有啲位真係要改善改進一下。

［反思］8月5日 大三罷 大家覺得成唔成功？

屋企兩兄弟又嗌交啦

利申：我認為應該勇武為兄
利申個利申：和理非左膠

行動策略冇問題，可能口號方面可以修改吓，最大問題俾林奠扣帽子，我哋要繼續行落去，唔可以再步14年後塵。其實口號一來係旗幟，二來係加士氣。改唔係認輸，唔係妥協，但如果有更多人支持唔係更好咩？其實我哋嘅訴求已經係挑戰咗支共底線，特別係雙普選，心水清嘅人都知支共一日喺度，我哋嘅訴求根本冇可能滿足，但有部分人真係好有潔癖㗎。

都話左連登同現實世界係平行世界

一人少句 大家都係同路人想諗出路姐

o

連登真係有鬼
明明塞地鐵影響到最多市民既
最有機會得罪淺藍/淺黃既野
D P牌仔猛咁叫人日日做

明明黑警已經淪為柒婆打手
大部分市民不滿黑警所作所為
昨晚火燒狗屋咁對準政權既野俾P牌仔屌到十惡不赦

而家好多P牌仔鬼到不得了

我好似無講石仔/火攻/打黑社會有問題
只係樓主話做咩吹奏要停一停諗一諗

之後我解釋：
因為民心不可失，要諗清自己下一步行動，決策下一步行動就要討論，討論就一定會有唔同意見

而正正無大台，一齊決策先係最重要個樣

勇武咪勇武，但要我地要諗清之後目標啫

be humble, 聽唔到同意見，唔係既話我地同依家個仆街政府無分別，一言堂

我公司八成人屌緊「暴徒」呀樓主

要行前多幾步諗之後嘅事
唔好停留係琴日嘅事打飛機

咁但係叫人唔好咁惡成日一開口就屌打卡途人嗰part有咩問題先，禮貌係做人基本，想屌人就屌黑警黑社會同政府

又唔係有大台得一個方向，當然有人要諗下後續，有人可以勇武，一心唔可以多用咩??

其實係咪原本係黃絲個d人讚咋？
我d藍絲同中立同事繼續鬧wor

咪係

先天下之憂而憂

呢個係一個係理智嘅表現，唔係人人叫好就代表啱！當然，反擊係大快人心，但呢個只係副作用，我地要嘅係5大訴求。

好彩今日又回復正常
屌啲三毛好煩

咁你有冇諗過你公司八成人根本係藍

琴日叫人停一停果啲直頭帶風向叫人改口號
改做愛國愛港
成7000幾正評

Pish

我都有同感，玩火明顯社會冇 feel, 但自己硬怕比人割

係呀， 尋日有個7-80歲ge 阿伯同我講 最衰都係個女特首 死要面 同埋佢上面個個 我就咁老無咩所謂 你地後生要加油 爭取自己想要ge嘢 跟住佢就走左

你搭個架全部都係連登仔？

停唔停都好，加返大叫五大訢求，都係直接表達訢求既方法，又可以增加民心，btw當然可以一路叫埋光復香港，時代革命

等人地割咗先做嘢就太遲啦
同埋爭取唔同意嘅人同意先係重點

岩呀 當中亦有人係淺黃
咁咪回應緊有無諗過巴士果啲都係黃絲呢
希望唔係話見到架巴士就認為係全城人都係咁諗
利申 我已經瘋狂屌鳩公司d藍絲

我反而覺得應該行前幾步，到個個市民出到聲屌就已經慢左

死不割席

係有好評 但無可否認負評都增加緊
唔知係平行時空定咩
我琴日去塞鐵 最接觸到藍絲
撇除藍絲佢地仲有個身份係香港人
有啲好理智 問到我地口啞啞 佢地唔係盲藍
仲有啲左膠 頭兩次都企係我地呢邊
如果鬥人多 左膠都唔可以由佢地變藍嫁

唔係要停晒勇武 我都唔同意停口號
反而要解釋俾人聽 句口號點解
唔係由得林鄭誤導人
用得天琦精神 我地要熟 我地要知
如果唔係就俾人屈死

運動係要檢討
有啲行為係咪要去到咁盡

我認為顧全兩邊意見好重要
心理學有個concept叫Confirmation bias，指出人傾向接收一啲favor自己既資訊同訊息，過濾啲唔啱自己聽既嘢。長遠導致睇嘢唔全面，忽略咗對事件本身重要既事情，安於同溫層。

的確我地唔可以話「全民好評」，有部分人係唔buy放火等行為，佢地唔反對前線咁做，但認為對抗議五大訴求係無實質效用。

面對呢啲資訊，我地第一時間唔係要屌話你哋唔啱咩柒柒，而係真係好似前排啲post咁講冷靜思考。有部分人的確有咁既諗法，如果你選擇過濾呢啲「唔啱聽」既聲音一嘢就話人五毛，場運動好快演變成自己友唯威為既局面，或者支持者「一定」要跟足大眾人果套「啱」既諗法去支持場運動，演變成一種心底未必全面認同強迫接受既conformity

次次大家出哂去就有人響連登搞分化架啦
講真出左去都唔尻得閒上連登更無時間回post
反而果啲時候就最多冷氣軍師出黎指點江山
要檢討都賽後先檢啦
然後到真正出左去既義士們番番黎
又會救番個風向
一睇就知咩事

因為今日唔駛打機
一打機又黎啦

尋晚好撚多鬼

真係悲哀

好撚多風向狗打手進場，大家要保持獨立思考呀

鄉音街坊都睡衣look落黎屌做乜放TG佢地放緊覺都聞到 叫後生小心d唔好比人拉

唔悲哀 大家一齊推正確打機攻略就得
尋日下午先恐怖 7區大戰中
全部九唔答八post出晒黎

其他區比人洗版唔緊要
連登一定要守住

咁要靠大家唔好同人鬧交
好多咩歡迎討論但其實你係幫佢推post
討論可以完事後 事情進行中應該推最新情況

大量打手出沒

陶傑叫大家停叫口號
佢係鬼

其實好多人對擲磚已經無感覺
先唔講你係咪力大無窮
淨係磚同子彈個武力已經極不對等

仲要次次都係狗射催淚彈先
我地還擊在後
琴日黃大仙廟前3點幾就係呢個情況
一開波已經射十幾粒催淚彈
佢越射越多人落黎

然後去到巴士總站又狂射催淚彈
5點幾6點 磚雨掟撚到啲狗返狗屋
全場高呼

第一
從來無人割，只係呢個時候大家應該回歸理性，了解政府目的，冷靜思考下一步。
第二
政府警察失敗係因為佢地騎劫民意，對反對聲音置若罔聞。
希望大家避免大家選擇性接收信息。
第三
暫時作調整唔係代表投降，而係從新整頓，再次出發。8月其他既和理非活動仍然進行中。

作為當事人就係要先行一步

連登

行過街邊啲阿伯都讚

喺可以錯，根本唔可能唔會錯

不要聖人 不要潔癖

兄弟爬山
核彈都唔

要走的，總會走

兄弟爬山
核彈都唔

就黎要18區黎個舞獅落區巡迴表演先叫有人支持

我公司依排都轉風向，完全無感覺到所講嘅全民好評
尋日有司機俾like 但都遇到好多市民唔高興，我到依家仲記得我好友善叫阿姐等一等俾車過左先，話佢知危險，中途佢係怒睥足我咁耐，佢幾次個口欲言又止，但見我地人多先無出聲

不過我唔係叫停，我係其他帖回哂我只係覺得文宣、和理非要努力因爲依家形勢同走向都不妙
另最多係叫前線有d人要冷靜要改變對市民嘅態度

依個宣傳老實講，唔會吸到新人，甚至會趕走淺黃
佢地已經覺得武力over，擾民，依個宣傳咁出只會令人覺得自己真係可能累死人
你話如果係想走，黑警仲要刁難拘捕唔俾走就話姐

琴晚通宵大大力屌啲鬼
嬲到我

我無聽過任何佢嘅野，係真心見到身邊人轉向唔支持

帶起個口罩又另一個講法反嫁喇
我已經記唔到撞到幾多個平時話自己咩都唔理既朋友，係最前線發夢掟野

開工我都同同事講反對暴力啊，見晒樣公司又有我地址
我點知會唔會比人篤灰啊?

吖我自首我明明想㩒👍🏻但㩒錯，對唔住
講得好好

泛民打手已經全面進場。

[黑色大台警報生效]全港反送中聯席記者會

泛民已經起好大台，革命好快退場。